\beginsong{Da la paz al mundo}
\beginverse
Da la \[C]paz al mundo
que Tú \[F]puedes dar,
paz que \[C]rompe muros,
paz de \[G]libertad,
paz que es \[C]de justicia, 
paz que es \[F]nuestra luz. 
Da la \[Am]paz al mundo,
da la \[G]paz, Je\[C]sús. \[G]
\endverse
\beginverse
\[C] Danos la \[F]paz, Señor,
\[C] danos la \[F]paz del \[G]corazón, \[C]
danos la \[F]paz, Señor,
\[C] la paz que \[F]brota \[G]de tu a\[C]mor.
\endverse
\endsong